高橋留美子 新漫畫連載作品 MAO 第1話 菜花

PV

毛

61歲漫畫界大師高橋留美子週刊新連載發表！

集中討論唔該

ON9

集中討論 thx

屌你老母又點撚樣呀你？人地4月中已經開左post啦
你重on撚99柒下柒下

死撚左去啦你不如，你老母一定後悔點解生左你件垃圾都不如既人型固體廢物出黎

4月頭有文字宣傳話出就開定咪又係屌

以前純文字都開
無圖又屌出處

係直接指住你黎屌嫁啦柒頭，
唔順氣洗唔洗又去站務台開廢物post同老師講呀？
嗚嗚，老師佢地蝦我呀

廢物開廢物post，好心你就收皮啦屌你老母

咁你咪撚開post咪得囉柒頭
過街老鼠躝啦

每日都要開
無人推又嬲，好難服侍